Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (juliol i agost del 2019)
Slug: new-developers-2019-08
Date: 2019-09-17 17:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers en
els darrers dos mesos:

* Keng-Yu Lin (kengyu)
* Judit Foglszinger (urbec)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en
els darrers dos mesos:

* Hans van Kranenburg
* Scarlett Moore

Enhorabona a tots!
